露營+水上活動求推薦

請問有冇D地方可以露營又有得租借水上活動用品e.g.獨木舟、直立板，除了比錢的露營區。

灣仔

創興